<h1>Exercici 3</h1>

<h3>Explica els tipus de comentaris existents en C i fes un algorisme que exemplifiqui el seu ús.</h3>

![Image text](Captura2.PNG)
Amb aquesta imatge surt un arxiu main.c de l'arxiu de la consola.

He fet un script amb el que si l'iniciem ens explique a una cmd o terminal com funcionen els comentaris.

La // serveix per fer un comentari de solament una linea, osuigui lo que fiquis amb aquella linea a partir del // es un comentari a el llenguatge C.

I lo que haigui dins de: /* */ es considerara un comentari 
